條仔前世做左咩好事 今世先有個咁正既女朋友（無圖）

一係條仔前世有啲好慘既經歷 今世還翻比佢

肯定靚仔過你先啦死毒撚

好強烈嘅葡萄味

好似樣

有勇氣追人已經贏一半

我認

一般貨色 有浸大陸味

哦

又高又大隻 樓主，你咩事

個人認為大陸妹其實唔錯

條仔都唔差啦

唔係掛 大隻同大份兩樣野喎

咁都叫正 驗下眼好喎

ig

sica

估唔到仲一齊緊
之前條仔係咁食女 同過morgan一齊 搞大埋佢個肚

又浪費了一個大好少女

比啲堅料黎睇過先

btw係咪有故仔聽

條仔又高大個樣又唔差

冇問題